死臭雞周圍搞 忍你好耐

平時都已經聽唔少你背住自己條仔周圍搞㗎啦，見你唔係搞我仲見到會笑笑口咪對你點頭一笑囉。
隻死臭雞啲事跡成個屯門ive都知，成日約同班啲仔岀街，但又唔肯係fbig擺相驚比你條仔知啊嘛。
你搞過十幾條仔你知唔知羞？有條仔有病你都仲搞佢，你搞到衣家人地瘦曬飯又食唔落洗唔洗啲人係你面前話佢屌過你 個個當你女神咁拜，以為你正係同佢一個扑嘢 點知，笑而不語。可能你覺得女仔練成百人斬千人斬係威嘅 我知你有上連登又實唔認㗎啦，唔洗喊住咁話人屈你，人不犯我我不犯人。你自己好好檢討下
屯門lve 商業班 3a班女神

有男朋友係屯門ive讀緊嘅絲打小心啲

利申，借fd ac

借刀？

冇借刀

相都無張你係到9up

本身想擺校園台，但好似感情台啱啲。唔信嘅大可係屯門ive收下風

有圖有曬fb電話全名，無需要借刀

加密放圖好基本

有無圖呀 正既我辛苦d屌兩下啦

冇ig? 擺上黎托柒

圖呢

圖定老母呀

佢話唔用snap影唔到相

工程糸男仔小心 近排佢轉目標。可惜人地有女朋友，唔知佢又會唔會岀招大技，上我屋企呀。
各位絲打小心啲

圖都冇張
借刀都柒過人

自己睇清楚啦，絕無借刀。唔信就去問下屯門啲人

關我撚事咩

小朋友齊打交

關我撚事咩，小學雞以為放上網就有人撐

好撚醜樣下⋯

3a

冇人想知呀
搶左你條仔呀

Ive仔有書唔讀成班on99咁

咁既質數係女神？我睇撚錯啊？

幫你解解密

男人係咪有閪就屌？

仲完好無缺咁係到

對話圖又無 條女又豬你話女神
我話屌過你老母都得啦

睇得出係大食樣
可以屌下既

樓主死全家
你當依到係5p?

On9樓主

樓主係阿雞

邊忽女神呀

最後 呀女神我希望你長做長有，好好珍惜你男朋友同你埋單。祝你地白頭到老

唔係

不過諗諗下
呢個人最多都係濫
樓主呢d隨時第條女同條仔講野都斬鳩人

笑撚死

好豬 wfc

睇完篇文我都諗起呢幅圖

OK

Halo 樓主

咁既質素都女神

On99

咁撚豬嘅

好似屯門etude house見過佢 原來都係臭雞一條

女神